Don't wanna be an American idiot

One nation controlled by the media

主流美媒我屌你老母

好似以前得TVB咁

垃圾Green Day都係反Trump
我心諗佢地同Trump咪又係同一類人 虛偽到極

係大公司(傳媒)同荷里活班既得利益者最開心 又可以繼續搵錢